無聊問題，通渠同支那牛逼你揀一間你哋會點揀？

通渠
支那牛

通渠係咩?

通渠 desktop 仲用梗 flash

通一通，屎坑更順暢

會唔會係熔斷機制領先全港嗰間

支那牛啲股票期貨仲未齊

塞咗廁所

係熔斷機制領先全港球嗰間

開市多數入唔到，你用佢落 future, option 真係想死

用一通玩期同花式自殺冇分別

入唔到都算好喇 最多賺少左
走唔到先on9

咁既話
梗係用牛牛啦
仲洗咩揀

即係咩

支那牛we trust